[窮撚賣物][全新]放marshall

有無巴打咁岩想買marshall隻stockwell?
全新 淨係試過一次機 有單 有興趣tg傾

原價放?

平少少啦 巴打岩唔岩？

幾錢

1900岩唔岩？
我高過原價買架
有心買既再減啲啦

?

心諗關賣家咩事
不過連登有老襯愛嘅

官網全新都係2044
早一個月兩千都唔使

搵水魚去肥花啦

笑下我on9咪算囉 都無話關你事

多謝你幫手搵埋

過多輪先放啦
依加個promotion 拆骨1500買到全新

等錢洗呀 你仲講

有咩 promotion

搵我咪promotion

推

On9仔放野仲咁撚串

咁都串 你自尊心係咪低到咁

上嚟搵老襯
各位千祈唔好買，樓主搵緊老襯

都係個句 關你撚事